{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024443?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 모세골황토방펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しが不可能な場合があります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しは不可能です。 次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。 客室と施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償が可能です。 魚や肉を焼く直火方式は許可されず、炊事道具は持ち込み禁止、客室内での喫煙は禁止されます。指定場所をご利用ください。 娯楽や放歌高吟は、他の利用客に被害を与える可能性があります。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると全額払い戻しができ、期間未確定で料金が誤って反映されると予約が自動的にキャンセルされ再予約が可能です。 チェックインの際にはIPTV/Wi-Fiを利用して無料インターネットを楽しむことができ、ペンション内にはバーベキュー場と売店/コンビニもあります。 駐車可能であり、渓谷の近くにあるペンションではかまど暖房が利用でき、安全のためにCCTVも設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約をする場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数の予約をする場合は事前に連絡してください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。また、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しが不可能な場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許可されず、炊事道具は持ち込み禁止です。また、客室内での喫煙も禁止されています。指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や放歌高吟は利用できますか？",
            "answer": "娯楽や放歌高吟は、他の利用客に被害を与える可能性がありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の誤反映についてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると全額払い戻しができ、期間未確定で料金が誤って反映されると予約が自動的にキャンセルされ再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはIPTV/Wi-Fiを利用して無料インターネットを楽しむことができます。また、ペンション内にはバーベキュー場と売店/コンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。また、渓谷の近くにあるペンションではかまど暖房が利用でき、安全のためにCCTVも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 607
    }
}